休班PTU太古偷信用卡 碌2部iPhone 被重案組拘捕

一名休班機動部隊警員因盜竊被捕。消息稱，該名駐守港島總區E連的機動部隊警員，早前於太古康怡戲院購買戲票時，前方有市民遺漏一張個人信用卡後離開，休班警竟知法犯法，上前取走及收起該張信用卡，他先用自己的信用卡繼續購買戲票，再持偷來的信用卡到太古城商店購物，包括購入2部共值2萬5千元的iPhone手機。東區警區重案組接報展開調查，周二（9日）以盜竊罪名拘捕涉事28歲男警員，他現正被停職候查。

警方稱，去年10月14日接獲一名40歲姓黃的男子報案，報稱早前於太古城道18號一商場遺失信用卡，其後發現信用卡被人用以購買兩部手提電話，價值約2.5萬元。東區警區重案組人員接手調查案件，周二（9日）在柴灣區拘捕28歲姓李男警員，涉嫌盜竊及以欺騙手段取得財產，男警已獲准保釋候查，須於5月上旬向警方報到。

警方指警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

誠實可靠的證人

點解唔訓斥吓就算

休咩班警，警察就警察啦，又多一件condom

漏咗「震怒」

咁大貪

止暴制亂需要

PTU:下?乜唔係中共話我只要出賣香港人,做乜都冇事架咩?

狗隊收人真係驗身唔驗腦

周二（9日）?

保持水準，休班期間進修

狗隊訓練應該會注重訓練狗隻絕對服從命令

失手啦,學下其他啦

一向同狗無分別